[小學入學題] 軍人最憎咩月份

#10 開估

唔識就唔識啦

你唔識

三月 因為軍人要March

屌你老師

五月

因為: May day! may day!

秒

都有道理

六月

因為 6 4